# Photoloop
Консольный микроредактор изображений в формате BMP.

Поддерживаются операции:  
    негатив;  
    оттенки серого (ч/б);  
    размытие;  
    увеличение резкости;  
    кастомные преобразования.  

Для сборки перейти в /build/ и запустить build.sh.  
Примеры возможных результатов можно посмотреть в /build/examples/.  
Чтобы ознакомиться с аргументами, можно выполнить ./photoloop --help  
Примеры матриц кастомных преобразований можно посмотреть в /build/matrix,  
их можно использовать (см. /build/examples/)
